====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' entreprise , qui exporte partout dans le monde , se porte fort bien et a réussi à lier industries mixtes et services .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

